Sesama kord.
Astus ette Jaan Nerru ja andis üles et nemad on Jaan Braunbrukki ja Karel Riomariga lubja ahju kokku teinud ning olla selle polletamisse tarwis 15 1/2 sülda puid ärra kullunud ning on sedda renti nende puu eest moisale arra maksnud agga Jaan Braunbwuk ja Karel Riomar polle temale 1 sülla rahha mitte mitte maksnud ning ei hakkagi maksma
Ütles wälja Jaan ja Karel nemad olla ahju 2 .. rohkem kiwwa panud.
Kohtu otsus
Karel Riomar ja Jaan Braunbruk maksawad Jaan Nerrule Kumki 1 1/2 Rubl. puie renti kätte.
